強國人如何消化每日500萬噸大豆

人豬一齊食都唔掂

有幾難 ？ 轉手賣返比東南亞國家

又贏

如果每日有咁大需求，咁過去的日子，中國人是怎樣生存？

日日都出產唔到500萬噸啦

d豬都死哂
搵邊個食？

好似話係today 唔係per day
白官出文話侵侵搞錯左